{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129208768/busan-dongnae-369-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923699340&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6126435&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256662&selectedRatePlan=385693582&expediaPropertyId=66506524&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 369"
    },
    "text": "釜山 東莱 369\\n\n大韓民国釜山広域市Busan釜山広域市東莱区明倫路94番キル43-17\\n\n釜山東莱369は広安里海水浴場とロッテ百貨店釜山本店との距離がそれぞれ7.9kmと6.7kmです。 このモーテルはWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 また、新世界センタムシティとは7.2km、海雲台海水浴場とは9.6km離れています。 寿安駅から徒歩4分、楽民駅からは12分の距離に位置し、公共交通機関が便利です。 このモーテルは計31室の客室を保有しており、チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 モーテル内の客室と共用エリアでは無料WiFiを提供し、無料でセルフ駐車が可能です。 さらに、指定された喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市東莱区明倫路94番キル43-17にあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "広安里海水浴場とロッテ百貨店釜山本店が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "WiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このモーテルから新世界センタムシティまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新世界センタムシティまでの距離は約7.2kmです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までの距離は約9.6kmです。"
        },
        {
            "question": "このモーテルは公共交通機関にアクセスしやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、寿安駅から徒歩4分、楽民駅からは12分の距離に位置しており、公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのチェックインとチェックアウトの時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "最新の情報に基づいた制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの利用条件には何かありますか？",
            "answer": "チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "このモーテルではどのような設備がありますか？",
            "answer": "モーテル内の客室と共用エリアでは無料WiFiを提供しており、無料でセルフ駐車が可能です。さらに、指定された喫煙エリアもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 503
    }
}